====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les plans locaux d ' urbanisme (plu) doivent être établis à l ' échelle territoriale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

